[懷念]好掛住OK仔

原來OK仔走左就黎兩年

ok仔邊有走 生勾勾仲係度

左面既ok仔仲喺度呀